% \OnehalfSpacing*    % Полуторный интервал

\ifnumequal{\value{bibliosel}}{1}{
	%
	%% authorpatent
	\nocite{authorLinacCalc}%
	%
	%% authorwosscopus
	\nocite{authorvakQWR}%
	\nocite{authorwosMeasure}%
	\nocite{authorwosMeasure2}%
	%
	%% authorvak
	\nocite{authorvakDefl}%
	%
	%% authorscopus
	\nocite{authorscopGun}%
	\nocite{authorscopHyb2}%
	\nocite{authorscopHyb}%
	\nocite{authorscopMeasure}%
	%
	%% authorconf
	% \nocite{authorTransit}%
	% \nocite{authorConn}%
	% \nocite{authorQWR}%
	%
	%% authorother
	% \nocite{authorCoupQWR}%
	% \nocite{authorCoupHWR}%
}{}

\pdfbookmark{Общая характеристика работы}{characteristic}             % Закладка pdf
\section*{Общая характеристика работы}

\newcommand{\actuality}{\pdfbookmark[1]{Актуальность}{actuality}\underline{\textbf{\actualityTXT}}}
\newcommand{\progress}{\pdfbookmark[1]{Разработанность темы}{progress}\underline{\textbf{\progressTXT}}}
\newcommand{\aim}{\pdfbookmark[1]{Цели}{aim}\underline{{\textbf\aimTXT}}}
\newcommand{\tasks}{\pdfbookmark[1]{Задачи}{tasks}\underline{\textbf{\tasksTXT}}}
\newcommand{\aimtasks}{\pdfbookmark[1]{Цели и задачи}{aimtasks}\aimtasksTXT}
\newcommand{\novelty}{\pdfbookmark[1]{Научная новизна}{novelty}\underline{\textbf{\noveltyTXT}}}
\newcommand{\influence}{\pdfbookmark[1]{Практическая значимость}{influence}\underline{\textbf{\influenceTXT}}}
\newcommand{\methods}{\pdfbookmark[1]{Методология и методы исследования}{methods}\underline{\textbf{\methodsTXT}}}
\newcommand{\defpositions}{\pdfbookmark[1]{Положения, выносимые на защиту}{defpositions}\underline{\textbf{\defpositionsTXT}}}
\newcommand{\reliability}{\pdfbookmark[1]{Достоверность}{reliability}\underline{\textbf{\reliabilityTXT}}}
\newcommand{\probation}{\pdfbookmark[1]{Апробация}{probation}\underline{\textbf{\probationTXT}}}
\newcommand{\contribution}{\pdfbookmark[1]{Личный вклад}{contribution}\underline{\textbf{\contributionTXT}}}
\newcommand{\publications}{\pdfbookmark[1]{Публикации}{publications}\underline{\textbf{\publicationsTXT}}}

\input{common/characteristic} % Характеристика работы по структуре во введении и в автореферате не отличается (ГОСТ Р 7.0.11, пункты 5.3.1 и 9.2.1), потому её загружаем из одного и того же внешнего файла, предварительно задав форму выделения некоторым параметрам

%Диссертационная работа была выполнена при поддержке грантов ...

%\underline{\textbf{Объём и структура работы.}} Диссертация состоит из~введения,
%четырёх глав, заключения и~приложения. Полный объём диссертации
%\textbf{ХХХ}~страниц текста с~\textbf{ХХ}~рисунками и~5~таблицами. Список
%литературы содержит \textbf{ХХX}~наименование.

% \clearpage

\pdfbookmark{Содержание работы}{description}                          % Закладка pdf
\section*{Содержание работы}

Во \underline{\textbf{введении}} обосновывается актуальность
исследований, проводимых в~рамках данной диссертационной работы,
формулируются цели и задачи работы, излагается научная новизна
и практическая значимость представляемой работы.

\pdfbookmark{Глава 1}{part1}
\input{Synopsis/part1}

\pdfbookmark{Глава 2}{part2}
\input{Synopsis/part2}

\pdfbookmark{Глава 3}{part3}
\input{Synopsis/part3}

\pdfbookmark{Глава 4}{part4}
\input{Synopsis/part4}

\FloatBarrier

\pdfbookmark{Заключение}{conclusion}                                  % Закладка pdf
В \underline{\textbf{заключении}} приведены основные результаты работы:
\input{common/concl}

\pdfbookmark{Литература}{bibliography}                                % Закладка pdf
\ifdefmacro{\microtypesetup}{\microtypesetup{protrusion=false}}{} % не рекомендуется применять пакет микротипографики к автоматически генерируемому списку литературы
\urlstyle{rm}                               % ссылки URL обычным шрифтом
\ifnumequal{\value{bibliosel}}{0}{% Встроенная реализация с загрузкой файла через движок bibtex8
	\renewcommand{\bibname}{\large \bibtitleauthor}
	\nocite{*}
	\insertbiblioauthor           % Подключаем Bib-базы
	%\insertbiblioexternal   % !!! bibtex не умеет работать с несколькими библиографиями !!!
}{% Реализация пакетом biblatex через движок biber
	% Цитирования.
	%  * Порядок перечисления определяет порядок в библиографии (только внутри подраздела, если `\insertbiblioauthorgrouped`).
	%  * Если не соблюдать порядок "как для \printbibliography", нумерация в `\insertbiblioauthor` будет кривой.
	%  * Если цитировать каждый источник отдельной командой --- найти некоторые ошибки будет проще.
	%
	%% authorpatent
	\nocite{authorLinacCalc}%
	%
	%% authorwosscopus
	\nocite{authorvakQWR}%
	\nocite{authorwosMeasure}%
	\nocite{authorwosMeasure2}%
	%
	%% authorvak
	\nocite{authorvakDefl}%
	%
	\nocite{authorCoupHWR}%
	\nocite{authorQWR}%
	\nocite{authorTransit}%
	\nocite{authorCoupQWR}%
	\nocite{authorscopGun}%
	\nocite{authorscopHyb2}%
	\nocite{authorscopHyb}%
	\nocite{authorscopMeasure}%
	\nocite{authorConn}%

	\ifnumgreater{\value{usefootcite}}{0}{
		\begin{refcontext}[labelprefix={}]
			\ifnum \value{bibgrouped}>0
				\insertbiblioauthorgrouped    % Вывод всех работ автора, сгруппированных по источникам
			\else
				\insertbiblioauthor      % Вывод всех работ автора
			\fi
		\end{refcontext}
	}{
		\ifnum \totvalue{citeexternal}>0
			\begin{refcontext}[labelprefix=A]
				\ifnum \value{bibgrouped}>0
					\insertbiblioauthorgrouped    % Вывод всех работ автора, сгруппированных по источникам
				\else
					\insertbiblioauthor      % Вывод всех работ автора
				\fi
			\end{refcontext}
		\else
			\ifnum \value{bibgrouped}>0
				\insertbiblioauthorgrouped    % Вывод всех работ автора, сгруппированных по источникам
			\else
				\insertbiblioauthor      % Вывод всех работ автора
			\fi
		\fi
		%  \insertbiblioauthorimportant  % Вывод наиболее значимых работ автора (определяется в файле characteristic во второй section)
		\begin{refcontext}[labelprefix={}]
			\insertbiblioexternal            % Вывод списка литературы, на которую ссылались в тексте автореферата
		\end{refcontext}
		% Невидимый библиографический список для подсчёта количества внешних публикаций
		% Используется, чтобы убрать приставку "А" у работ автора, если в автореферате нет
		% цитирований внешних источников.
		% Замедляет компиляцию
		\printbibliography[heading=nobibheading,%
			section=0,%
			env=countexternal,%
			keyword=biblioexternal,%
			resetnumbers=true]%
	}
}
\ifdefmacro{\microtypesetup}{\microtypesetup{protrusion=true}}{}
\urlstyle{tt}                               % возвращаем установки шрифта ссылок URL
